====== Sentence Level Features ======

1. Sentence: Si j ' avais eu à travailler sur le Grand Paris , j ' aurais réfléchi à la transformation des pôles de développement en véritables pôles urbains , à la nécessité de lancer de grands projets en lien avec les opérations de transport , à jouer la mixité fonctionnelle .
Entity Name (Type) :: Grand Paris (LOC)


====== Text Level Features ======

Entity Name (Entity Type)
-------------------------
Grand Paris (LOC)
Total entitiy counts: 1

